其實沙拿有今時今日成就真係要多謝香港

佢開季前黎香港踢波個陣冇人信佢會咁成功，係得香港球迷係場邊吶喊支持佢先至一步一步成為今日既世二！

再講實際D，多得我地香港俾機會佢黎踢下波，係香港開左齋攞左信心先，如果唔係我驚佢踢到今日都仲未入到波

佔中嘅功勞

沙拿勁撚到

Yes要黎多D了

黎完香港入波即刻勁撚過美斯

學埋鄭展龍式入波

今鋪沙拿直頭有機攞金球，攞埋歐聯應該係佢了

以後個個都爭住黎香港